南韓同北韓人結婚，估一種文具

南北
藍筆

樓主好好笑啊

On9仔我屌你老母

幽默感呢D野無得勉強

我屋企有藍筆

戇尻仔, 估一位連登user

龍威PC9527 (#236080)

毒南聽日打飛機。
估地名

負評上一頁

黑山共和國同北韓結婚變咩文具?

你以為黑筆?

冇錯 係黑筆

笑撚到個碌鳩識叫爸爸

我入黎係睇李斯既

Naam4 Bak1
Laam4 Bat1

你唔識廣東話？

李斯

南韓人同北韓人結完婚一定會離婚，點解？

因為

寵北，喜歡孤單一個

推

屌 湖南人同湖北人結婚 估文具吖
答案都係藍筆呀 on9

係rubber

呢個ok

我唔笑